{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 소풍이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数に対する費用はチェックインの際、当日現地にて決済していただく必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、これは払い戻しの理由にはなりません。 ペット同伴の場合、ペンションによって入室をお断りする場合がありますし、これも払い戻しの理由になります。 滞在中の宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、これも払い戻しの理由にはなりません。 次のお客様のためにチェックイン時間の15時から23時まで入室し、チェックアウト時間の午前11時を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償を請求することができます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてオーシャンビューバーベキュー場が利用でき、炭とグリルのレンタル料金は1セット20,000ウォンです。 利用可能時間は18:00から23:00までで、現場で現金で決済する必要があります(カード決済時22,000ウォン)。 バーベキュー場の他に屋外テーブルもご利用いただけますし、提供用品としては炭とグリル、トング、はさみ、皿がご提供されます。 現在コロナ状況により最大2チームのみ同時に利用可能ですので、ご利用前にご確認ください。 カフェのご利用は客室料金とは別です。 カフェの利用可能時間は09:00から22:00までで、駐車は可能です。 周辺にはハンダム海水浴場、クァク·ジグァムル海辺、オルレ16コース、ポート·パーク、競馬公園など多様な見どころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用はチェックインの際、当日現地にて決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これは払い戻しの理由にはなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによって入室をお断りする場合がありますし、これも払い戻しの理由になります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "滞在中の宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、これも払い戻しの理由にはなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックイン時間の15時から23時まで入室し、チェックアウト時間の午前11時を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での行動について制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "予約特典としてオーシャンビューバーベキュー場が利用でき、炭とグリルのレンタル料金は1セット20,000ウォンです。利用可能時間は18:00から23:00までで、現場で現金で決済する必要があります(カード決済時22,000ウォン)。バーベキュー場の他に屋外テーブルもご利用いただけますし、提供用品としては炭とグリル、トング、はさみ、皿がご提供されます。現在コロナ状況により最大2チームのみ同時に利用可能ですので、ご利用前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用について教えてください。",
            "answer": "カフェのご利用は客室料金とは別です。カフェの利用可能時間は09:00から22:00までで、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺にはハンダム海水浴場、クァク・ジグァムル海辺、オルレ16コース、ポート・パーク、競馬公園など多様な見どころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 593,
        "QA": 783
    }
}